ouhi-d.png : 正面静止モーション

ouhi-w-d.png : 正面歩きモーション１

ouhi-w2-d.png : 正面歩きモーション2

ouhi-back-d.png : 背面静止モーション

ouhi-back-w-d.png : 背面歩きモーション1

ouhi-back-w2-d.png　: 背面歩きモーション2

ouhi-yoko-d.png : 左向き静止モーション

ouhi-yoko-w2-d.png : 左向き歩きモーション

ouhi-yoko-r-d.png : 右向き静止モーション

ouhi-yoko-w-d..png : 右向き歩きモーション


